一個中國，中非共和國

中非帝國得唔得

清腸胃